【求下聯】上聯：師兄打完科興，見關德興

求下聯

師弟見關德興，去打科興

林鄭設200萬賠償，難過馬會中20元

學長條命唔長，未見增長